說謊的人要吞一千斤精喔

宥嘉BB可唔可以係我耳邊唱一次說謊呀

求吓你啦宥嘉BB

說謊